又到一年一度聖誕節 未訓嘅你入嚟聽吓新歌

唔知呢隻歌會唔會勾起你曾經嘅回憶?

PUSH

推

Pushhh

Little red corvette